財爺去馬做特首會唔會即刻派錢

變澳門咁

唔係話中央收左佢皮喇咩？

FF

睇左幾次都係財爺做馬會會唔會即刻派錢

佢做特首就唔係佢派錢啦

鬍鬚佬會派錢？

x2